點拆阿績士好

Deligt
Tagliafico
Van de beek
Zeyich
Neres
Onana

呢幾條友點分好了

個教練未計

點拆都唔關車仔事

曼聯全都要

認真 討論
呢幾條友係真勁 唔似水貨
點解會未被人拆

中遊球隊冇人肯去

小巴塞呀，幾時淪到你地分